窮 到底有咩問題?

上左連登一排 可以歸納啲見解

-喺部分人眼中 有錢人節儉就係美德 窮人慳錢就係窮酸

-仇富既同時都睇唔起窮人

你班垃圾我唔知有幾多係自卑有幾多真係有錢 但我淨係知笑人窮既一定係無家教

窮人唔好笑 好笑嘅係窮人無錢扮有錢

不過最後勸你上連登 勿認真

打漏左啲:

呢到既人真係自大到一個點 希望呢班人喺現實世界都可以keep住呢份傲氣唔好畏首畏尾 因為我最睇唔起個啲揀人恰既垃圾

窮係冇問題
不過係香港窮就好大問題
因為香港做咩都講錢
你唔會搵到出路

所以有時自卑都好可怕 但我覺得呢啲主因都係香港既價值觀出曬事

我認同窮於生存而言係有問題 學yip man套戲話濟 唔應該有貴賤之別

社會係咁現實 尤其係香港

樓主
真係以為咁多窮人？
你出街睇下個個揸iphone你就知香港其實唔係想像中吹到咁多窮人

我明雖然我只係二十出頭...但我信如果要變的話一定要由自己做起 我只係想大家發現除左錢重有好多好美好既野值得我地停低 我地應該踏實但不必現實

揸靚車就話啫 揸住部幾千既iphone代表到乜?

....um我個人認為窮呢樣係相對 香港個堅尼系數真係出曬事

但只要你細心留意下日常真係唔難發現低下階層既生活係幾慘..有時慘到我真係覺得唔應該發生喺一個咁大既城市

好多連燈仔自己窮，但又眼紅人勤力，將人地勤力標籤成奴！想其他人陪佢窮一世！

認同 難聽啲講 不思進取唔正視問題 同時好多見咩都踩左先

自己好彩叫有機會見識下西方文化 唔係祟洋同先別論佢地係唔係發自真心 但佢地講野等等都係偏正面 而唔似香港人咁mean

窮= 原罪

希望有有生之年可以見到社會風氣轉變